９４巴絲吹水大戰之陸

９４巴絲終於登陸啦
巴絲嘅一小步 人類嘅一大步

舊POST：
壹 -
貳 -
叁 -
肆 -
伍 -

又唔記得左加[url]

係咪有故仔聽

果邊未完
沖涼先

我爸媽都會
因為我自己再亂都唔會睇唔順眼頂唔順

我幫你1001左
你講得未

留名睇故事
唔該有趣啲

快

辣殺post

加甜加甜

男人老狗沖涼沖咁鬼耐

快啦j 都軟

啱啱沖完

有冇咁多人想聽啊

一D都唔甜喎
A0點會有甜故啊

黑撚樓豬心路歷程係苦故來
苦故都要聽就留名啦

快啦

快手啦大佬

留名待笑

褲都除左

黑撚樓豬心路歷程-受篇 ep1.1

呢個故事要由樓豬讀小三時講起
樓豬係插班生 小三下學期因為搬左屋
就轉左去左一間新居附近一間學校番學
番新學校 自然要識新朋友啦
我又比較怕羞 班主任就介紹左個男班長比我識

待續。。。

新人留名

我都係小三轉校

黑撚樓豬心路歷程-受篇 ep1.2

千祈唔好誤會 佢唔係男主角 亦唔係女主角
咁我咁怕羞冇再識人
樓豬自然得佢一個朋友 係我最fd嘅fd
一直到小四轉左班 個男班長繼續同我同班

同班又有另一個男同學 佢最特別嘅地方係面無血色
有一次佢係班主任堂同老師講左一d關於佢係有病嘅野 又比其他同學偷聽到喎
咁始終都係小學雞 其他同學就傳話佢有"屎毒"
比佢掂到就會中毒
自然d同學就即刻驚曬佢啦
一小息佢去到邊 d人就即刻大叫屎怪啊
個個都排斥佢
咁我同佢都係住同一幢樓 又一齊放學
咁我都會同佢傾番一兩句啦
就覺得佢都唔係咁差姐 就同佢做左fd啦

待續。。。

華麗留明

支持

去到第幾章先有女主角

黑撚樓豬心路歷程-受篇 ep1.3

終於要介紹女主角啦
係同班有兩個女仔都係住係樓豬同一幢樓
其中一個係女主啦 另外一個就暫且稱呼佢同惡女先啦
咁顧名思義 惡女梗係惡d啦
綜合回顧一次先啦
樓豬、小白(即刻面無血色果個 作個名佢先)、女主同惡女都係住同一幢樓
而過氣男班長 因為小四唔係班長
但照叫佢做班長先啦 佢都係住附近

基本平時同一班一齊放學 咁住得近果d就梗係一齊行番屋企啦
所以上面果5條友放左學係一齊行番屋企嘅

待續。。。

覺悶嗱
訓曬
即係樓豬可以慳番啦

落糖啦大哥
係lift到大家有啲野做下啦

起身寫故

真人真事 絕無添加

冇聽眾啦

加速

d人嚇走曬啦

成朝得番幾丁友

所以毒L都算吧啦

準備再同同事開檯

我唔講故啦 大家番來啦好嗎

咁爽嘅

尋晚掛住睇其他野

老細請AL

好想打麻雀

算啦 我唔寫啦

我都想

搵地方 仲要搵人

我都想真打

正呀打牌

咁咩叫假打

約腳 btw 只係識打跑馬仔，而且玩得唔大

上網打咪假打 冇左疊牌洗牌呢D動作總係差咁D咁

廣東牌都唔識?

根本唔知跑馬仔係乜來 要睇wiki先知

唔鐘意玩跑馬仔 都唔洗用腦

今日大家都好勤力做野
平時應該好多人扮工

岩岩食左鋪8番

起身

真係唔識

午安

係咪屋企人管得嚴

早晨呀

你食早餐啦
我食午餐囉

你個故仔係咪今晚繼續呀

都冇人想聽

我問人借wifi 上黎聽
你唔講

聽呀樓豬

學下啦 好易架咋 學完就唔想打跑馬仔

唔識打牌唔識玩啤牌

咩都唔識嘅揮手

想聽咪今晚update ep2.1囉

第一日來地球?

個個都話自己唔識 認真咩

朋友教過食雞糊咁大把
但已經即刻唔記得晒
啤牌最多識com棉胎同潛烏龜七級豬廿一點
但有d都唔記得
鋤dee無識過

有次同啲fd入長洲玩三日兩夜
佢地個個都識玩打麻雀
得我唔識
就話要教識我
都成四五年前
而家淨係記得總之三個一樣就可以擺埋一齊

我咁毒都識鋤大dee+打麻雀啦

聽講係愈毒先會愈識

我都係入長州時學

Um, 都算嚴既，不過宜家大個左就好d lor

搵人教我

去長洲一班人爆房?

呢D家庭咁有問題囉

我中學果時試過同groupmate提議係活動度搞"大電視"呢隻game啦
跟住佢問咩來 我話係獎門人果個"大電視"喎
佢話屋企人唔比佢睇獎門人 話個節目意識不良

我認為D家長唔應該係咁樣教仔囉
搞到個仔好似傻仔咁 咩都唔識
同其他人D話題少左 大大縮窄佢地嘅社交能力
應該咩都要比佢知
唔好嘅要講番比佢聽 唔好學

搞到個仔咁大個連鋤Dee都唔識 出到去棧比人笑
又容易比人呃 花都打到俘虜

你都大把野唔知啦
之前講親樣樣野你都好似未聽過咁

你有道理既，不過有時掉番轉諗，又怪唔哂d父母，佢地既年代，大部分既教育知識水平都低，其實佢地都唔太識得同d仔女溝通同管教 所以我由細到大都好百厭，成日唔理佢地，周圍玩周圍蒲

我乜都識d,不過我唔中意玩鋤Dee,中意十三章多d,可以格食格又以用腦諗下

「花都打得到俘虜 咁你老豆都變鬼佬啦」
「咁花搭條蛇又夠打冇呀?」
「我老豆何止會變鬼佬，直程可以做你老母，所以生得你隻眼咁老肚」

個D係我自己問題 但同屋企都有關係
自己細個少出街 屋企人又少出街
細個又冇零用錢 自然咩都匿係屋企
好多野冇見識過

簡單舉例:
我從未去過網吧(關於呢點 我有一個特別感受嘅經歷)
我一生至今入過戲院睇戲6次Only
第1次係我仲係手抱BB 睇侏羅紀公園 老母口述
第2次係小學 10歲 睇多啦A夢
第3次係中學 14歲 同班長(段故果個) 睇Pokemon
第4次係大專 *黑歷史*
第5次係大學 同同學 睇華爾街狼人
第6次係做野 同同事 睇屍殺列車

網吧我都未去過
嘩你可以記到哂個六次睇咩嘩勁嘅

得6次咋 緊係啦

其實我好想去機舖
咁大個女都未去過

我同你唔同我唔會周圍蒲 所以呢個係我自己嘅問題

我都鍾意玩十三張

我都未去過

網吧我都係上年定前年先第一次入
入到去連電腦都唔識開
（主機係mon後面 同對面主機並排
我驚禁錯熄左人地部機

機舖好嘈唔鐘意去
係好耐先會陪朋友入一入

笑L死我
可能我入到去都係咁

佢又恥笑我冇朋友啦

朋友是什麼

我依家暫時嘅願望係:
搵到個知己肯嘥幾十蚊同我一齊去睇今年7月果套多啦A夢電影
(按慣例兩個人買飛入場 先送1隻紀念品 紀念品我要 )

搵個fd睇戲有咁難咩

講睇戲 對上一套睇既係50shades darker
好失望

有 要睇得明 傾得埋

冇錯

首先個friend最好梗係都係鍾意多啦A夢啦
但最起碼係唔好同番我講 吓 比幾十蚊去睇卡通片 幾歲啊之類

咁啲戲正常又唔會話好難明嘅

諗番都有d內疚，小學已經學人離家出走，搞到老豆老母擔心又頭痕

識野

咁大膽

我都係，又嘈，間唔中陪下fd玩下一陣都ok,叫我入去成個鐘不如叫我去死

當時家庭問題搞到我咁反叛 宜家乖乖仔

係咪架？
本性難移喎

我本性唔係壞，係貪玩
只可以話宜家屋企人唔會擔心我，而且每個月會交家用俾佢地，咁算唔算叫乖仔 ?

貪玩 例如呢？會做啲咩？
因為我唔知我心目中嘅貪玩同你一唔一樣

人地打打下機我熄左佢ge話應該會比人打

Um, 同d fd一齊會玩到好癲好放囉，飲下野打下機篤波咁 靜又得動又得囉，動既會睇戲飲下野打機篤波中意出街周圍走，靜既全日係屋企煲劇打機又得

呢個係正常年青人做嘅野咋喎
你講呢啲我全部都會做

約我呀約我呀
勁鍾意睇卡通片 其實卡通有深度 可令人反省人生 喚醒純真 可能不顧一切去幫朋友果類

你真絲定假絲來

我係隔離po見過呢位絲打
好似話17歲就開始同男朋友拍拖拍到而家

咁唔得啦
如果約佢 條仔以為有帽戴 容乜易比人打獲勁

係囉，所以呢d貪玩都冇乜問題，係屋企人眼中就覺得唔ok囉

笑左出黎

真絲

比人發現咗

男朋友唔鍾意睇卡通呀屌

勁啦拍足咁多年

但係其實呢啲都算貪玩咩

係我屋企人眼中飲野篤波都係唔好既事 都算係貪玩掛haa

點解絲打咁記得嘅
就嚟六年喇

咩年代
不過老豆都唔太鍾意我去桌球果啲地方

錯別字

因為我岩岩幾個鐘前先睇完個po

我慣左 只可以話佢地思想比較out

我都未試過篤波
好想試下

交配計劃又黎
我諗緊莊唔莊

篤波好玩

搵人教你 btw 小心上癮

有冇咁誇
我冇fd玩呢味野囉sosad

因為我就係上哂癮個位
竟然冇朋友識咁慘

我都會咁 唔會同有男朋友既女仔單獨出街，交流都會避忌
帽過就明男朋友會點諗

上次同fd兩個去篤 隔離檯篤左5鋪 我地一鋪都未完

我試過最快十分鐘內完一鋪

同朋友打左成粒幾鐘先完一局

我都係半個鐘

唔洗咁認真
都係鳩吹下
有男女朋友係唔應機單獨同異性出街

半個鐘已經好勁 我仲成日撻Q

我會連wtsapp都覆得勁冷淡 零emoji零語助詞 睇落勁寸咁

追人地d 舊post？

篤過1次 唔識篤 挫敗感極高

其實樓豬需要d

新po黎
自己入去睇
有冇絲打年紀好細已經想結婚

不如搵日去篤

咁慘 你比人帽過？

咁即係你覆我post係玩弄樓豬感情啦

我果時係靜靜雞約個女仔去睇戲食飯
佢唔知我咁做

都唔明點解啲人可以拍緊拖都話同啲ex出去食飯

你衰衰啦

講到好似身同感受咁

不過分左手 係因為其他原因

肯定都係你衰衰啦

No 佢知我對佢死心塌地 只係佢有啲嘢放唔開

只係覺得拍緊拖同異性保持距離係對另一半適當嘅尊重姐
點解咁普通嘅野啲人都做唔到

唉屌

做唔到飛得啦

我連比人飛嘅機會都冇

一早分左啦
真係幾鐘意都冇得傾
唉

我就好清楚應該點面對

自從嗰次之後好似已經唔識點左愛一個人
因為嗰一次我已經用哂成副心機落去

咁誇張

我明白你心情，我當初分手果時成個人係崩潰到唔識反應
當初一齊果時，我成日開心到瞓唔著，因為我搞左好耐先可以走埋一齊
更甚至認定佢真係果個
佢果時仲要講左啲嘢令到我好傷心，感覺好似被人背叛左

當你愛過一個人，然後佢出賣你就會知

得第一次拍拖會擺曬成副心機落去
之後拍親都散拖 唔係太記得愛上一個人既感覺

原來我同你既諗法19樣

正解
乾脆變得貪婪算數

佢嘲諷我

好人卡收過未

未

身邊係會有好感既人
但只會停留係少曖昧既程度
再過界線就覺得自己根本唔係想要呢d
甚至想斬攬

係
而家人大左同以前唔同左
唔係話有少少鐘意就開始一段感情

可唔可以理下黑撚樓豬嘅感受

但人就係仆街
拍拖就會諗自由自在
冇拖拍又好想有個人日夜守候/關心

你翻工有冇女同事架

點都應該有掛

一個 新同事來 但應該年紀大過我

計埋老闆娘就有2個

大過定細過係而家呢個世代已經冇乜所謂啦

唔係咁好囉

又搶輸位

唔明

MATCHUP

對呢啲完全冇興趣

我當多個渠道玩下
睇人CV幾好笑

唔知流程係點

永遠係我行開左先有女入

唔追post了

好耐冇見

笑L死咩

咁懶嫁

好傷心囉

咁我打左5-6年，差唔多啦

飛機？

你條撚黑左喇

約吧，我冇問題既，大家交流下

佢又嘲諷我啦

癡線 134個巴望住個WEBSIT等報名…
唔怪知得一定唔掂

嘩

咁你係叫黑撚丫嘛

對唔住

你抵俾人串既

哼
我去沖涼
你地慢慢吹

我今晚放棄先，仲有其他嘢做

Move on啦 我曾經都好似你咁樣，的確係好傷，價值觀都唔同哂，但時間會沖淡一切既，只係每個人需要既時間都唔同

Call me桌球老屎忽

Move on哂啦
諗通嗰下係忽然叮一聲就諗通
之後佢有搵返我囉
我都冇理佢

叻女

黑撚唔係仲沖緊涼下話

應該係

揾我做咩

爆完石再沖係耐d嫁啦

唔洗咁detail架喇

冇
照喚下你姐

有冇壓水花？

邊有detail啊
我都冇講搽梘搽邊度先

d石咁大舊 水花係多d嫁啦

垃圾
不論大細都要壓

係嘅教練
不過你可唔可以講下D技巧

Hello

你望下
啲人失蹤哂
完全冇人關心你呢啲壓水花嘅野

得返一個星期多D 就deadline
但係D野做唔撚晒咁

記住日日都要推Post

咪同老細講做唔撚晒咪OK囉

又話繼續講故仔嘅

靠刷馬桶邊減速

唉

我唔瞓都係等故

真係想聽?

即刻打

聽故仔

遲下做一件好顛既事
好驚衰

同金仔做交易

又要訓教

留名聽故仔

唔係啊

Ps join左

出發前 得閒的話過嚟送行

睇下點先啦
還掂就畢業無野做想做番d野
對無踩開既黎講好辛苦
要日日去gym room練

痂撚線 勁

事先申名
個tg唔係我既

有志者 事竟成

Agger
唔想咁無聊出黎社會做野

我瞓先 聽朝追post

12點正！！

唉個個都去訓喇
仲未出到故仔

黑撚樓豬心路歷程 EP C1

呢個故事要由樓豬讀小三時講起
樓豬係插班生 小三下學期因為搬左屋
就轉左去一間新居附近嘅學校番學

番新學校 自然要識新朋友啦
我又比較怕醜 班主任就介紹左個男班長比我識
咁我咁怕醜 自然冇再識其他人
樓豬自然得佢一個朋友 係我最friend嘅friend

原本我同班長小三果年都係讀精英班
之後升小四可能成績差左
班長同我一齊調番去普通班
但好好彩 班長繼續同我同一班

而係呢一班有兩個女仔
佢地都係同樓豬住同一幢樓
其中一個係女主 而另外一個就暫且稱呼佢做惡女先啦

待續。。。

黑撚樓豬心路歷程 EP C2

小三嘅時候 因為班長都係住附近
放學通常都係同班長一齊行
升左小四之後 因為女主同惡女都係同樓豬住同一幢樓
咁放學就會同埋佢地一齊行番屋企

4個人平時放學嘅情形通常係一齊講下笑咁啦
但係樓豬講野又好口臭嘅
講到個惡女好樣衰啊 冇人要之類果啦
咁個惡女就打我啦

因為我天生比較細粒 又瘦又弱
比全級最矮果個男仔只高1cm
根本唔夠個女仔打
雖然班長高我少少 但佢比我更瘦更弱
根本幫唔到我 所以通常都係採取走為上計嘅策略

好彩嘅話就跑到入𨋢
唔好彩就來比佢追到嘅時候
咁我通常會攞個水樽出來
個水樽有條繩吊住
我就會當個水樽係流星鎚咁攻擊 直到入𨋢
有時呢就小白幫下拖咁啦

待續。。。

好熱血啊

打字都要時間啦

扮咩多姐
有一半係尋晚嗰啲黎嘅

第一集改左少少

而小白都係唔寫咁多
佢應該歸入另一個故事

第一集係改左D
第二集係今日嘅

小白=女主

NO LA
5個角色
樓豬
女主
班長
惡女
小白(因為都好friend 但佢又唔影響人物關係 所以有時會客串出現)

黑撚樓豬心路歷程 EP C3

咁女主係女仔來 自然幫番個惡女嫁啦
不過女主都係斯文果D來
通常都係係咁意打兩下
就係咁 打下打下就越來越熟

咁最早分道揚鑣自然係班長
剩番就係同樓豬住同一幢果堆
小白就住1樓 所以佢就行樓梯
而惡女就搭1號𨋢
我同女主都係搭3號𨋢

搭𨋢呢段時間 如果部𨋢冇其他人
呢段時間就係我同女主嘅獨處時間
咁大家斯文人 通常都係文鬥
互相嘴炮下 咁我就話佢中文廢
佢就會話番我英文廢
而我地成績就差唔多 慢慢鬥下鬥下
我同佢就開始成為左對方學業上要超越嘅目標

除左互相競爭 我同佢都想超越埋班長
佢係全班第數一數二成績好嘅男仔
而我地嘅成績就通常排佢後面
所以基本上連埋班長 三個就成日互相競爭

待續。。。

送埋第三集比大家
冇咩野嘅話 我訓教啦

小學嘅故事真係好純潔
大家唔洗諗咩加甜喇

起身啦

平時朝頭早都有一定有幾條友推post
去左邊

屌你

晨早樓樓就屌我

早

認真問 問你地 有份工你好鍾意 但係full time黎 但你就黎讀番書 你地會唔會做住先

抵屌

會

咁份工會唔會之後冇機會入番去做?
讀書又可唔可以遲D先讀?

我會做住先 可以學定份工D野同打好關係
畢業再入就唔難啦

咁你依家份新工做成點?

冇左影 唔撚請我

就係未知，的人叫我做住先。
表現好的，到時商量再轉full-time
我都係想攞下咖啡師經驗

各位巴絲有冇好既洗衣機推介下？屋企個部用左2年都冇 又要洗錢買俾老母
最好就耐用又夠靜

之前唔係話請你跟住等開工嘅咩

你自己手洗 咪耐用 又夠靜囉

我仲以為你唔上水係番左新工添

就呢個方案啦

我都想番啊

係part-time

認真答:

我屋企用開hitachi桶式洗衣機 好用

齋yo唔吹水

係啊，佢呃9左我

做住先姐嗎

part-time唔係仲方便讀書咩

係啊 sor for 1999

認真答:
係孝子就自己幫呀媽洗完再fing乾埋
唔好要呀媽㩒咁多制咁麻煩

OR 請鐘點上來一手包辦

用電腦上連登

驚天大發現啊

old news

屌你 開hsbc個網上理財acc搞左我成半粒鐘

pat陰又長到遮住眼

正常 死窮L存果萬零兩萬蚊

人地果D咩優越理財 比埋間房你坐住等 勁快就有人serv啦

唔好出街嚇人 多謝合作

我經常
滴水又係

好想剪,但怕剪7左

怯 你就會輸
電髮都係咁煩
要等一星期個效果穩定落黎

不嬲都係自己剪頭髮

Hs preferred banking

狗屎垃圾傻仔都有

我剪開齊陰

自己剪咁屈機

留緊長

有米仔

優進理財Preferred Banking 月費
客 戶 過 去 一 個 月 維 持 「 全 面 理 財 總 值 」 不 少 於 HKD200,000 可 享 優 進 理 財 月 費 豁 免 。 倘 過 去 一 個 月 之 「 全 面 理 財 總 值 」 低 於 HKD200,000 或 HKD50,000 ， 優 進 理 財 月 費 分 別 為 HKD30 或 HKD120; 如 客 戶 透 過 優 進 理 財 之 綜 合 戶 口 設 立 自 動 轉 賬 出 糧(2) 、 於 優 進 理 財 戶 口 之 附 屬 投 資 戶 口 持 有 存 貨(3) 或 持 有 由 本 行 代 理 銷 售 的 有 效 指 定 人 壽 保 險 計 劃(4) ， 只 需 及 維 持 每 月 「 全 面 理 財 總 值 」 不 少 於 HKD20,000 或 等 值 ， 亦 可 享 月 費 豁 免 優 惠(5) 。

都有幾萬蚊架

點解狗屎垃圾都有
因為大學申請 grad完自動變

小人得黎都要排4-5個...

請唔請打雜

恆生cheap cheap地果個優進理財都要廿萬存款啦
優越理財要一球
優越尊尚理財要八球

咁樣變 唔洗計月費咩?

你咁高人工 未來嘅IT界鉅子就唔好搗亂啦

正想屌你，好彩睇落左幾個先

sor囉
我出返去先

頂你

係孝子就著完一次買過第2件黎著 洗都唔撚洗

仲有人留咁長架乜

完啦好嗎

又屌 屎忽開曬花啦

咁又唔環保左D

貞子

頭3年免
不過出糧戶口好似永久免

痾迫啦

已剪pat陰

[img]圖片網址 [/img]

冇

你有女啦 仲想溝多個?

以為仔黎

見工遲到

Rip

一路好走

IT界鉅子係威D嘅

突然in好多間cafe

點樣擴闊社交圈

突然靜左

食完飯 啱啱訓醒 開工

我都岩岩訓醒 轉頭入房同老細開會

我公司兩個老細同老闆娘都唔係公司

輕鬆開完
老細APPROVE左我做既野 唔洗改

唉，好傷心 唔知做錯左咩比group mates 無視

gpmate啫

咁之後仲要一齊做assignment 點做落去

啱先叫我試沖 我手震，拉唔到花

G9G

佢地教左你喇咩？

未啊，不過佢話兩日後通知我番工

不過用半自動機係幾好玩

咁未教緊係未識拉啦

之前自學，識拉少少
可能太耐冇拉，我要惡補

我咩都唔識

笑L死我咩

日日返工聞幾個鐘煙味

命都短幾年喎

仲唔轉工

轉條撚

樓豬終於收工啦

冇曬人

有，出緊去篤波

又篤

其實我係咪要開新話題

好

大概點睇姐弟戀

我既人生得番呢d

我以前就接受唔到嘅
但大個左睇法唔同左
而家覺得冇問題
因為係的睇大家性格架嘛

唔超過5年都接受

我唔係幾接受到
可能我受老一輩同社會影響啦

我細個更加接受唔到 係我個故入面有個呢個搞笑情節

但你點睇成熟
我曾經被人話我唔夠成熟

其實我覺得啲人唔贊成姊弟戀最主要原因係因為一直以來都覺得男仔係應該照顧女仔嗰個
姊弟戀就會令人覺得係女仔照顧返男仔
咁只要男仔夠成熟或者個女仔唔介意照顧個男仔
喺呢兩個情況下，姊弟戀就冇問題

你唔夠成熟係俾唔到安全感另一半定點

食完牛扒

女朋友大過我

正

走喇

安格斯牛扒

你覺得都係講性格
啱傾就OK啦

邊個男仔咁慘 比你呃左

唔好咁揀擇啦

你

好慘啊

好朋友咁同我講

之前試過爭D姊弟戀 好想試下

嗰好朋友係男定女先

廢事啦齋講番工同人工又畀人屌
見到幫你推下po算

女仔黎，大家係可以咩都講

做咩

咁你咪講下你女朋友D野囉

男同女究竟有冇純友誼

要左佢啦 仲諗

100%冇

我覺得有

大家都知道對方諗咩，所以更加無顧忌咁講嘢
加上佢係外向型，我係內向型，大家走埋一齊會好辛苦
所以係無可能

睇下點喇，佢的話真係好朋友黎

我自己就覺得冇嘅
因為之前有啲close嘅男仔唔係我對人地有好感
就人地對我有野

我明你個意思，但呢啲嘢好難夾出黎

咁你嗰個冇問題就ok啦

仲有一個更加抵死
不過耶撚姐姐黎，計起上黎大我5年
佢對其他男仔可以做到好決絕，但對住我就無位落手

依D插唔到咀

請出題

都係9up算

冇可能啦 只係收埋係個心度唔講姐

不能同意更多

嘩咁多異性fd嘅你
咁你女朋友冇野架

好多野想買

認真 你地都可以開下新話題喎

佢唔係話比人飛左咩

朋友少，但勝在個個都傾得埋
我重申一次，我係分左手

冇新話題先繼續傾呢個之嘛
有啲開新啦
難得咁多人喺度

大家對於時間係點睇
我指哲理上

係嘅係嘅

嘩
我收聲先
夜晚唔想用腦

咁我轉個話題
有冇人睇話劇

硬係要我重提一次

會唔會難答左D呢

唔記得丫嘛
sor囉

咁文青架 我冇

冇+1

我用左廿十一年經驗 一年時間整理 浪費咗一個人格先諗得到

咁大家平時做？

睇漫畫

咩漫畫？

東京喰種有冇人睇？

時下後生仔做嘅野
返工之外就係行街買野食野
返到屋企就上網
其實我都覺得好悶
想搵啲新嘅野玩

又走晒

做運動

半年行一次山

隔個星期行山
今個星期應該去花展行下，前提起約到人去先

究竟靜靜雞靜啲？
抑或靜雞雞靜啲？

十連不是夢

食屎仔畫風太亂，睇睇下冇睇

無料可以睇，有人柒到出汁

上連登

之前追哂po

我都有睇

睇多啦A夢同怪醫黑傑克

黑撚樓豬心路歷程 EP C4

好快就到小四嘅期終考試
最重要當然係派成績嘅時候啦
我即刻就同女主比較下D成績
點知佢D成績比之前好左勁好喎
咁梗係問下佢點解啦 佢又死都唔講喎

之後有一日 我啊媽同我講
樓上有個你同學嘅啊媽話
佢個女去左間補習社補習 成績進步左好多喎
你又就來升中 不如都去補下習啦

但係我同班長都係果D清高嘅學生
從來都唔去補習 考開天才波
但係係啊媽嘅威迫利誘之下
就去左果間補習社補習

當然啦 女主都係係果度補習 仲係同一時段
一開始淨係上功輔班 之後再上埋英文補習
咁自然一放學就會同佢一齊去補習社
補完習又會一齊番屋企
慢慢就覺得 同佢一齊雖然成日鬥嘴
但同佢一齊真係好開心 自己係咪鍾意左佢呢

待續。。。

那裡來的自信

咁勤力 咁你咪好fit

９４Post靜D

我小學果時見到一個女仔，就知道自己鍾意左佢
只需要一眼就確認

我都係 笑到我gap gap聲

瘦撚黎

條友仲點出街

唔知喇…
不過佢咁柒都有女，點解我唔得

吓 咁犀利

我小學嗰時都唔識咩叫愛情
小六嗰時無拉拉有個男仔話鐘意我
嗰時完全唔知發生咩事
就不了了之左

之後升中又咁岩同嗰個男仔升男一間中學
中一尾就慢慢唔知做咩鐘意左佢
但佢已經拍緊拖
之後差唔多搞多左一兩年先忘記到佢

我啲直覺有時好鬼勁

佢都叫柒 咁我咪要戴面具出街

我記得果時我小學五六年級發生好多事

堅柒喎

佢係中左輻射啲朋友

個咀好似中左毒
有女仲要識sp

夠鐘做柒頭，瞓

岩岩打完羽毛波返黎
狀態好差 贏3場輸3場
有場仲比人炒21:10

又係戇鳩POST

10:30訓？

差唔多喇 攰呀

做咩？

你笑條撚

乜你成日睇埋曬呢D嫁

感情台見到

香港人可以早過十二點訓完全係神跡

正常香港人點會咁早訓

大家好，新人留名 我都準備訓

最高紀錄9點瞓

太感動啦 終於有新人啦

歡迎歡迎

記住日日上來幫手推Post

唔係掛

你好

最高紀錄11:30瞓

我都想啊 但我返工勁忙

有睇有儲漫畫
不過re好似睇到三十令話就停左
每次等到佢出新一話就唔記得之前講到邊
太多角色認唔到名
佢地提起邊個角色我load唔到講緊邊個
就變左無心機追

好散亂……但講人性方面好好睇

潛

畫風太亂 我好多追追下冇追

講人性面真係
畫風開頭睇麻麻 而家好鐘意
同d上色好靚

Hi

Hi番你

又一個晚上

太頽啦

又冇人

冇咩好講

開新話題

A. 咸野話題
定
B. 普通話題

講咸濕野啦

Why not both

AAAAAA

竟然有人仲未訓

夢遊路過

你又喺度

飛機都無時間打啦
仲講識女仔

幫推

咁早起身

咁就開個新話題

大家點睇打飛機
巴打可以講下平均一個星期打幾多次飛機
絲打可以講下點睇一個男仔有打飛機習慣

屌你老味死廢中又請假 一個wtsapp voice msg彈埋黎就要我做曬佢d野

有冇絲打會覺得自己男朋友係拍左拖之後仲打飛機係唔啱

唔啱嘅地方係打飛機行為本身定
佢係睇咸片打唔係睇住你來打

過多幾年 你咪又係咁

話題太敏感？
冇人應機

諗緊點應
最近戒j計劃開始左

番乜工？

已戒J 2星期

一星期以上

吓 其實點解要戒J

除左清ANNUAL 從未請假

認真咩

我都開始戒緊 共勉之

咁L勤力有咩so

唔想j咁多
做男人最重要係定力

你地班人都有問題嘅

仲有呢單新聞

其實大家點睇

減低生癌但會虧 一滴精等於三滴血呀施主

搏表現

睇埋呢單新聞先講啦

果時未訓
而家岩岩醒

扑野會唔會虧

我仲喺溫暖嘅被堆入面

起身食早餐先

嘩
尋晚嗰單野搞到今日個樓主都未上水
識左個女網友，聽晚聊9d我出去扑野，出唔出好？

係Brunch啦好嗎

點解可以咁變態 仲追緊呢D post

屌你老味好撚多野做

但我一陣兩點幾會食lunch架喎

呢啲唔係變態
係關心身邊發生緊嘅事

冇關係啦 一日食6餐
Breakfast
Brunch
Lunch
High Tea
Dinner
Supper

所以你咪變豬囉

比著係你出唔出

從來唔食早餐 琴晚打完波直接返屋企沖涼訓 晚飯都冇食

好唔健康

男同女都唔同講法
啲男人一聽到有得扑野即刻雙眼發光啦

事實

發光發光發光

動物界D禽獸都係咁

慳錢
下下星期老細出TRIP成個星期 成個星期都帶飯

都要睇下條女乜質素既 唔通欣兒咁都食乜

肥婆唔係女呀?

我食唔落囉

連自己身型都keep唔到
冇資格做女仔囉

咁霸氣

我覺得樣唔夠靚唔緊要
可以靠化妝
但係一肥就冇得遮架喎

係我 無得遮

欣賞你

減啦
肯減一定減到

你個洗衣機求推介post冇人理喎

屌唔好提啦，連登冇孝子既

咁你係?

冇資格

有資格

我地呢啲孝子教女咪俾哂意見你囉

你地d意見真係喊出黎呀

啱啱起身
Interview 比人放飛機 今日一日完全浪費了

唔撚係呀
咁撚癡線

一餐晏成65 屌你老母好撚貴

食咩食咁貴呀
Lunch頂盡5字頭啦

你確定？ 茶記都40蚊起跳
利申 上水

我lunch 多數都係4,5字頭

痴線架
頭先行行下無拉拉有個呀叔同我講
呀姐，有冇20蚊呀？
我完全反應唔遲，就即刻話冇啦
跟住佢就行開左

成班同事去食間新野 我見佢碟頭飯40幾都OK
但老細建議食小茶...小茶一碟成60幾...

小茶笑左
小菜下話

我之前返工搭巴士,日日都有個男人問等緊車既人借錢搭車
第一次見到我身上冇散銀所以話冇
之後日日都見佢係咁 搭慣車果D人都唔會比

係...打錯字啫 唔洗咁都笑下話 岩岩幫廢中執左壇杰既手尾 個人慌左少少啫

我笑點低體諒下

你唔係比人叫豬油膏果個咩

咪認真答左你買hitachi囉

Interview 比人放飛機? 見咩工?

比人呃左?

仲要唔好食 唉好肉赤 陣間班fd仲話要去鋸扒唉

唔係囉
從來冇俾人話過肥

夜晚去鋸扒？
正

連個呀叔都叫你做呀姐

笑左

係 入元朗...我住土瓜灣,最唔方便就係元朗...冇同我傾過食咩一黎就話book左位...仲要鋸扒...唉
我要儲錢架仆街 唔似佢地家用又比咁少又洗咁多

講句多謝老細先啦

咁衰架
同fd約食飯我地搵大家嘅中間位架喎

佢地個個都住大西北...我九西...

佢冇請我地呀

入元朗唔預我

唔想入架屌

港島撚表示沙田屯門大埔上水對我黎講都係一樣
都係好遠

呢幾日沉迷追一個俄羅斯通靈節目
淘汰賽黎 內容係d靈媒(參賽者)一集有兩個task
d task係比樣物件佢 佢要用靈力去睇個主人發生咩事咁
然後有d係有人死左但未搵到真相
就比佢地望下睇唔睇到d咩咁
有d廢ge就好神棍咁乜都錯晒
勁個d真係可以睇得到個個人有咩經歷
咩死因 案發時發生咩事咁
真係好撚勁
介紹返呢個節目比大家
叫通靈之戰/挑戰通靈者

嘩正

依家女仔專睇埋曬D恐怖野

我自己之前匿埋喺屋企睇恐懼鬥室

好鐘意睇呢類
不過套野其實唔恐怖
係好震撼 唔理解點樣做到

我睇左三集就唔敢睇lu

Oh sor9得講緊個個節目
恐懼鬥室我無睇

哦
得閒睇下先

Hi 新人

Hi old people

又要落街買譚仔俾老母食

成幾個月冇食譚仔
好想食呀

譚仔米線唔好食呢，仲要宜家愈做，質素愈差

咁頽食米線

咸魚青菜，各有所愛，食米線又唔一定係頹既

哈囉 我係新人 都係94

Oting

加油囉～

歡迎歡迎

記住日日幫手推post

介紹下自己啦

做緊野定讀緊書

呢句加油都幾黑心

邊夠你黑喎黑撚
其實我都未放工

六天工作周應該要變成犯法

又推左幾版post

幫推幫推

唔係掛
happy friday喎

標準工時

我呢份工邊有happy Friday
六日都要返架啦

唔記得你番咩工

唔使咁惡嘅

真係唔記得呀？

小妹讀完書無耐 係醫管局嘅廢青🙆 多多指教

咁有錢途

hello 我都係94 岩岩先見到個post
之前係度諗有 95 96 97 93 就係搵唔到94

讀完書搵緊野做

Hello
我係你fans黎

唔係教琴咩

我都係光洙fans
利申 巴

係呀
呢啲咪有記性囉

推

佢扮唔記得激下你姐

我覺得佢真係唔記得囉

窮L一條😭

終於到星期五 有2日抖下唔洗返工

但係 點解我咁犯賤 要係星期六返學

咁睇開 廿歲出頭就做D咁悶既工

如果係護士/醫生另計

好想識做呢啲嘅人
好少機會接觸到

我係護士小薯😂

護士姐姐我想識你呀
Poly出黎？

行行都有辛酸
其實護士醫生都係正常人
😭

廢青讀唔到書 學歷淨係有hd

做咩科
我識FD 都做緊護士
平時聽唔少病房野

腦外科😂

忙唔忙
我個FD 一心想做內科 我地成日串佢做呢科攞黎賤
結果 最後佢入左眼科 做洗碗工人

做護士好高人工

但好辛苦 壓力都好大

要睇做邊一科

識人做兒科，睇見好多父母放棄，任由仔女留係醫院

有冇人鐘意掟鏢
自從有次落bar掟過一次就覺得好好玩

唔識
你教我OK

其實我都係掟過一次咋
冇乜fd落bar

今日youtube 無啦啦recommend 左條掟鏢比賽比我睇
睇睇下好似幾過癮
另多 出面係咪多數玩軟鏢

有朋友玩鏢玩到有SET專用

我呢啲新手上路完全唔知乜野係軟鏢

我成個3月二三四五六收左工要進修

黑撚真係逢星期五晚就去左屌囡囡嫁喎

好勤力

Wow

飛鏢分為硬鏢和軟鏢，前者是金屬鏢頭，後者即是塑膠鏢頭。硬鏢鏢靶一般為麻製，而軟鏢則用電子標靶。

利申: 未玩過
之前有排係幾有性趣前想玩 做過下research 但最後無左回事

家境清貧..
有得玩你估我唔想玩咩椰豆

我一星期返3個 持續3個月呀

咁我上次就係玩軟鏢lu
Bar應該多數都係電子鏢靶啦

大家都好勤力呀

今晚係咁打錯字

其實讀左pt 先知
唔一早求其拎個19 top up degree係好蠢

王家衛啲戲絕對唔可以抱住睇一次就明嘅心態，係要當佢係欖核咁啜，啜極都有味

我成日埋唔到個尾
lead住都無用

頭先仲以為你一星期返三個course

我又唔記得巴打讀乜
成日同自己講好快捱完

日日練琴邊夠你勤力

IT
我讀4年 呢家先year 1

其實我開啲話題係咪唔岩你哋

真係唔上水ga樓豬

圍攻佢喇，偽毒可恥

都差唔多個啦 果3日係讀3科
見有D同學讀4科(日)都唔知佢地點捱

好襟讀

係lihkg 就扮窮扮矮扮毒
現實 就係又高又MK又有錢 個個weekend都去屌囡囡

其實我冇練習好耐
成日叫自己練琴去考級都未練到

太有深度 我真係接唔到 認真

邊記得咁多

我明，但有時對其他嘢無興趣
係對住王家衛我連續幾晚收工搵佢啲嘢睇都唔厭，唔想返去打機

Sorry冇留意過王家衛

廿幾歲人玩返樂器 會唔會太遲

我哋就圍爐取暖

根本黑撚就型棍子黎 扮哂毒

我睇果啲戲大多數大過我
我鍾意果啲歌手又係，佢哋紅果時我都未出世

唔會
有心就得
教緊好多大人學生
個個都真係有興趣先學
教佢地仲開心

唔會遲

的起心肝考埋佢啦

我會架喇

我想學返長笛
但係支笛好貴 成日都令我卻步

歡迎歡迎

記得日日上來幫忙推post

想學就學啦
工欲善其事 必先利其器

我個fd果時鼓勵我彈啲自己中意既歌pick up番
所以我到而家淨係識彈yiruma同久石讓

港女係鍾意食韓仔

一支笛成3000蚊呀

我錯 我唔啱

咁了解我嘅

黑撚

你為左錢途囉

電影我好中意christopher nolan啲戲

求包養

中場休場黎姐
過一陣又會走人

比下機會樓豬好冇

等睇黑撚隨時又失蹤

IT犬 搵好多啦 怕咩姐

唔係囉

我都想

唉黑撚

充氣公仔計唔計？

做咩有人唔做 去做IT狗

你都係差個演奏級姐 係咪

太高深啦

上左 依家覆緊啦

咁你又做

考左第一級咋
要考埋第二級

鍾唔鍾意日本嘢？
我有一個人好想介紹

一定係咁，除非唔係

唔信咪約出來囉
我唔矮唔柒唔窮嘅話 比你任屌又點話

有心唔怕遲

你係咪想講黑擇明

我覺得黑撚應該係D收收埋埋 其實靚仔型棍又有錢
Diu囡diu到悶就上黎連登吹水

我都想我係型棍子

超犀利，識樂器嘅男仔好charm

其實咁老先開始學真係會進步得勁慢
利申8級琴

完場啦 充氣公仔都爛埋啦
開心啦

原來有細分一二級嫁

你矮唔矮我唔知 但呢句已經出賣左你

窮撚緊係宅係屋企唔出街
仲有毒撚係唔會有自信約人出街

屌原來我7左 係講緊演奏第2級 咁撚勁既

你講緊邊個

Merry Christmas Mr. Lawance
坂本龍一超靚仔

到最後咪又係睇樣

係呀
總共分三級架

👌

靚仔既話識彈有隻雀仔跌落水d女都流曬口水
唔靚仔既話最多叫佢做有才華

Agger

真人已經滿足唔到你

一陣沖涼咪要消失下囉

當年今日

話明係狗

有狗糧食only

無人批准，你唔可以消失

我呢排好似枕住見到佢個名

阻人扑野死左會俾人燒春袋架

佢家陣都好靚仔，成陣佬味谷爆個moon

毒L唔做IT狗可以做乜
唔做狗就要做撚 毒撚

燒咪燒，反正我最終都會火化

真心OL曬

9up啦你
我班it朋友好疊水

it狗要終身學習同終身考試…

我連牧童笛都唔識
我都係番去玩吹氣公仔

你條撚都黑，你咁玩，黑棍都黎

我都聽講過2年經驗2皮3年經驗3皮 累積上去發過豬頭

我對上D manager 又真係幾疊水
有車又有樓
但我只係一個底層程式猿

我反而想知大學major音樂會讀啲咩 我認真好想知

我問你，世界上有幾多個成功人士

我冇約人出街呀
地球都冇人比我約

劉德華.jpg

應該係學樂理知識
類似讀歷史，做分析以前啲人啲作品咁上下

好L慘

因為佢地係IT人 唔係IT狗

係呢兩套？
巴打仲有無推介 過埋呢排睇下有咩咁巴閉先

你係IT人
你起薪已經高過我呢隻有年半經驗嘅IT狗

退休之前做夠四十年 一個月咪

幾錢人工

有冇人聽過成功狗隻

我估樓豬15.5

冇啊

2年經驗既價位

覆完 沖涼訓教
聽晚先講故啦

呢啲當然有
仲有指揮，音樂治療，演奏課，仲有會教將來出到黎點樣教學生等等

幾多 等我多個理由跳樓

樓豬有無諗住轉下環境

咪就係唔彩個學生lor
跟住教果個教完果堂自己嬲豬
我每個weekend 94po 見一次

屌你班IT狗都唔知係咪既
個撚個扮哂野

終於星期六

做工程唔洗咩 你自己都做緊你明ga

饅姑娘

Merry Christmas Mr. Lawance 你睇得明先喇
好難頂，唔係個個人都岩睇呀

一個hd仔出都先得果11,2k
比你2年經驗 有料又跳槽 最多咪又有17,8k

當人大到咁上下，就會有啲嘢介乎想講與唔想講之間

又無晒人

簽左死約(賣身契) 解約要賠番咁多個月糧

有人想知再講嘛

你真係連狗不如
做咩簽賣身契

我hd上top degree + 年半經驗 連15k都冇
係咪應該跳樓

唔係，我已經放棄左講，但有時總係好想講

睇你果行係點喎……

你鹵味 真係呢..

賤狗
不過公司有人試過夾硬搞到同老細解約
條友仲上高登開post

綁住幾耐

要跳槽了
老細太仆街

簽死約就抵你死
明明呢行頭幾年轉工係最易加人工

一個願打一個願捱，無計

唔好以為咁釣引就有人理你
你唔講出黎係唔會有人想聽
反之 一開始出聲 自自然然我地班巴絲一定會幫你

BTW 有咩唔開心 講出黎等我地開心下啦

講得好聽咪呢一句囉

我想食花生 講完

分左手一年，家陣重新計劃緊點追返人

願捱都算 外人無咩可以講
不過佢心有不甘果下慘

的確，但黑撚選擇左條仆街路，我哋除左聽佢訴苦都做唔到啲咩

無更好既對象la咩

如果大家仲有聯絡既 我會同你講聲: 加油

如果你疊水既可以買起佢張賣身契

有，我遇過好多女仔
各有千秋，我已經放棄將啲女仔拎黎比較
乾脆搵佢有咩吸引同獨特之處好玩啲
咁樣相處落會開心好多，結果我累積左同唔同嘅女仔相處嘅記憶

好高難度呀

聽日起身睇花樣年華

如果多一張船票，你願不願意跟我一起走？

Just arrived home

追返都會有條裂痕係度 我就勸你唔好啦

識貨之人
張曼玉果一種美係簡單而有深不可測
好平淡，但有攝人嘅魅力

睇你點面對

積極往前看好過

其實 我只係google "花樣年華 對白"

咁耐以黎我只係睇過東邪西毒

咁佢有咩咁特別令你覺得佢與眾不同
經歷左啲乜
我又當聽下故仔先

我諗左呢句嘢好耐
最後我發覺呢句嘢可以回望返去
因為未來只係重緊過去嘅事，只係組合上唔同左

東邪西毒我啜緊，未係好啜得明
王家衛啲作品係要不斷咁啜，啜啜下就會突然明白

過來人咁喎

如果大家都斷晒聯絡既就積極往前看啦

反而 如果仲有傾有講既 姐係大家都仍然會關心對方 只係爭個時機比位你入姐

遲啲先喇
我已經預算左起碼要用一年時間做磨合
用新嘅形象去重新黎過一次

年半後先至係一條好漢

我大約估到佢係點
我幫佢開左個頭，之後佢覺得唔掂就分手
中間一大段空白期俾佢靜返落黎
而我就係要諗方法再次點燃

加油呀

舊同事已跳槽
淨係我 因為我take唔起呢個risk

睇完春光乍洩，我最終明白女人點解可以咁恨心放棄晒所有嘢向前行，而男人唔可以

點解你一世英明 會做啲咁on9既決定

咁諗喇，你捱得過le條仆街，下個好啲嘅咪易過活啲

你望下佢條撚就知咩事喇

唔好再講啦
再講聽日頭條見

腦細：你做埋啲嘢先好死呀！

其實我衝入去屌佢老母搏炒咪得囉

IT 呢行一定會做到行屍走肉架啦
除非你做startup/政府/大公司in house啦

轉得行tim啦咁

我瞓先 因為我太柒

都話我當時take唔起呢個risk

行行都係既咁又

不過咁先爽 老細又唔敢炒我
所以我先可以番工狂上連登

再講我條撚呢 你同我食左佢

我會覆佢 做撚曬d野 仲死來托咩

又唔會 我開曬勁hea mode
過左deadline成個禮拜都可以搏炒

邊撚個比負評
死出來隻揪

仲唔係你

其實為左黑撚樓豬可以有勇氣繼續生存落去
介紹個女仔來就ok啦

真係冇女仔要 男仔都照殺

我覺得好多時你想追返人，表面上係唔想失去人，心底其實係留戀以往美好既事only。

試過啦～最後咪又係fail。造成既傷害係一世，磨滅唔到，唔係粉筆字咁簡單

你比得起「家用」就有女

有無人未訓

Lm

早！又一day了

唔知你地up緊乜喎

不嬲都唔讚成分手之後再復合
最後只會以相同或者類似嘅原因再分一次
即係又要再hurt一次

歡迎歡迎

記住日日都要上來幫手推post

窮L那有錢

琴日你又深潛喎

廢青訓左一日

終於俾我見到94啦

又買vans了

好心你唔好做豬啦

但係94post已經係第6個post啦喎

認真依家先見到？

咩vans？

？

你唔係唔識啊

貨車丫 佢買架貨車丫

鞋呀屌

唔識

google完 佢比對鞋我睇

大家可唔可以照顧下冇潮流觸角嘅樓豬

今日又有得睇多次

What!?
Vans都唔識

唔會發生呢啲事

屋企得一對皮鞋、一對出街鞋同一對行山鞋

你可唔可以講到五個波鞋嘅牌子

得廿幾對鞋

巧多

又多幾個94入黎 熱鬧d

我十幾對已經俾老母屌到反艇 對對鞋都過千，但次次老母問親都答佢d鞋4-5百蚊一對

我都比人屌

好悶

星期六冇野do

屌，尋日OT唔記得印嘢
今日要返去印

勁慘 勁多鞋想買

出街囉

星期六係精彩人生既開始，點可以俾自己冇野do

唔洗番shift咩饅姑娘

咁你有咩do

一樣

廢青一向冇野do

煲劇囉

唔睇劇，又唔想追漫畫
全副身家得番30 但又好想出街行下 ，食下野

而家啲鞋唔過千好難特別

出街撞到九彩

咁真係好惡搞

唉....明明單身左半年多D 唔知點解好想出pool

我唔應該寧缺勿濫

缺喇 唔差在

之前比人呃左

故呢

唉
自己死蠢，識左幾日就同人一齊
點知條友失左蹤，唔理我

一九六零年四月十六日下三點正前一分鐘

忘不了一個人

怪自己死蠢

就黎第7個post

點解佢唔係蠢

今舖真係柒喇

正呀

柒出國際

this is 7

你可唔可以唔好咁王家衛

柒的盡頭就型
我信 我真係信

黑撚星期六又掛住搵女女

分分秒秒都係

有三個負評

好無聊

lunch都食左

今晚北上唱K加揼骨

奈何老母唔俾買

認真？請你食餐飯都冇所謂既

買左先算

講真!
不了,但多謝巴打好意,

想買衫

Buy all
But no money

好進擊

成日比屋企人話我買黎買去個D款

機會黎喇飛雲

頂，我都係
成日話我就算買左，人地都唔會知我換左新衫
我都試緊買多啲唔同嘅款

有無哈哈笑先

可惜拒絕左

再接再厲

恥笑緊我地呢班毒撚

一成不變

Sor 我唔係0仔1仔 只係見巴打咁慘，略盡綿力

大家信唔信我地吹到1001黑撚都未上水

歡樂咭

隨身攜帶

絲打黎 放心狗衝啦電車

我係cat girl

佢真係可以

我真係煲哂佢啲片

小姐 嘗面的話 一齊睇戲囉

我都係煲哂佢啲片,覺得佢幾cute

點解大家禮拜六都可以咁早起身

6點已經起左身

係咪佢？

係啊，仲有其他人咩

下 sor我唔知，唔怪得咁多人入我屎忽

係男的也好，不會懷孕

我好少留意

之前連登瘋狂講佢wor

我好遲上連登

搵人開台先啦，爆啦爆啦